\section{Aufgaben der letzten Besprechung}
\begin{description}
	\item[Algorithmus Umformung (M)]\hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \fullcheck
	\item[Wochenbericht] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \nocheck \\Der Wochenbericht sollte nachträglich angefertigt werden, um auch nach dem Praxissemester in das Thema hereinfinden zu können.
	\item[YouTrack] \hfill \todoperson{Katja} \fullcheck
	\item[Protokoll] \hfill \todoperson{Beatrice} \fullcheck
\end{description}

\section{Beschlüsse und Anmerkungen}
\begin{description}
	\item[Meilenstein Umformung unter
	Beachtung didaktischer Aspekte] \hfill\\ 
	Die Unterteilung der Umwandlung in Teilaspekte hat die Arbeit an dem Projekt deutlich erleichtert, wodurch sie in der Woche fertig gestellt und getestet werden konnte. Dabei wurden bereits didaktische Aspekte wie die Unterteilung in Teilschritte und die Möglichkeit der Überprüfung auf Fehler integriert. Beispielsweise wurde es ermöglicht, für einen beliebigen NEA oder DEA ohne $\varepsilon$-Übergänge und Sequenzen einen Beispielstring auszugeben. Das kann dem Studenten helfen, das Prinzip hinter komplexen Automaten nachzuvollziehen. Grundsätzlich wurde der zweite große Baustein des Projektes damit \textbf{abgeschlossen} und es kann nach der kommenden Praxisphase mit der Minimierung gestartet werden.
	\item[Konflikte in der Fachliteratur] \hfill \\ Die Konflikte in der Fachliteratur wurden mit dem Betreuer besprochen und haben sich geklärt. Es handelte sich dabei um verschiedene Definitionen eines NEA ohne $\varepsilon$-Übergänge, welche aber schlussendlich dieselbe Sprache akzeptieren. Auf die Implementierung haben diese keinen Einfluss.
	\item[Weiteres Vorgehen] \hfill \\ In den kommenden zwei Wochen wird nicht weiter implementiert werden oder wenn überhaupt nur kleine Anpassungen vorgenommen werden. Dazu gehört das Festhalten der Erkenntnisse im Wochenbericht. Während der anschließenden Praxisphase sind keine fixen Aufgaben eingeplant, jedoch kann, je nach verfügbarer Zeit, bereits mit der schriftlichen Dokumentation der Projektarbeit begonnen werden.
\end{description}

\section{Qualitätssichernde Maßnahmen}
Besprechung möglicher auftretender Risiken und Absicherung der Qualitätssichernden Maßnahmen 
\begin{description}
	\item[Review und Dokumentation] \hfill \halfcheck\\
	Der nächste Sprint wurde gemäß des Zeitplans geplant. Der aktuelle Zeitplan ist nicht mehr gefährdet und wurde eingehalten. Alle Meilensteine wurden erreicht. Einige Ergebnisse müssen im Wochenbericht noch dokumentiert werden. Außerdem fehlt der Projektabschluss, welcher für die Zeit nach den Weihnachtsfeiertagen eingeplant ist.
	%Überprüfung und ggf. Anpassung des Zeitplans und der Meilensteine. Dokumentation des aktuellen Stands und detaillierte Planung des nächsten Sprints.
	\item[Risikoanalyse] \hfill \fullcheck \\ 
	Keines der Risiken stellt momentan ein Problem dar. 
	%wöchentliche Analyse der definierten Risiken. Frühzeitiges Erkennen und Bekämpfen aufkommender Probleme.
	\item[Teamarbeit] \hfill \fullcheck \\ 
	Absprachen haben gut funktioniert und beide Mitglieder sind auf demselben Stand. 
	%Pair Programming wo dies sinnvoll ist, Teilen von Erkenntnissen und Abgleichung des Wissenstands. Korrekturlesen der schriftlichen Ausarbeitung des jeweils anderen.
	\item[Testen] \hfill \halfcheck \\ 
	Algorithmen wurden teilweise getestet. Es besteht keine 100\%-ige Testabdeckung.
	%Durchführung von Unit-Tests und Integration-Tests. Implementierung und Nutzung einer Testumgebung (Nutzeroberfläche) zur Darstellung von Ergebnissen.
	\item[Rücksprachen mit dem Auftraggeber] \hfill \halfcheck \\ 
	Ein Abschlusstreffen mit dem Betreuer sollte in den Wochen nach den Prüfungen organisiert werden, um den aktuellen Stand zur Halbzeit vorzustellen und diesen für den Abschluss der Vorlesung Projektmanagement bestätigt zu bekommen.
	%Regelmäßige Besprechungen mit dem Betreuer, um den aktuellen Stand mit den Erwartungen abzugleichen und Missverständnissen vorzubeugen.
	
\end{description}

\section{Aufgabenverteilung und weiteres Vorgehen}
\begin{description}
	\item[Treffen mit dem Betreuer] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice}\\ Treffen für den Abschluss des ersten Halbjahres organisieren.
	\item[Kleinere Anpassungen] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice}\\ Kleinere Anpassungen und Verbesserungen am Code vornehmen.
	 \item[Wochenbericht]\hfill \todoperson{Katja, Beatrice}\\Nachträgliche Erstellung des Wochenberichts mit Erkenntnissen, Anmerkungen und Quellen zur Übersicht für den Teampartner und die spätere Erstellung der Studienarbeit.
	\item[YouTrack] \hfill \todoperson{Katja}\\Erstellung der Tickets für diesen Sprint
	\item[Protokoll] \hfill \todoperson{Beatrice}\\Aktuelles Protokoll verfassen und abschicken 
	\item[Nächstes Treffen] Voraussichtlich am Mittwoch, den 23.12.2021
\end{description}


